‎[鴻圖明星星威] 七月八日跑馬地九場草地賽日討論區III

Lm

成才似要大棍毆

有冇人知道牙炯去咗邊

樓主找數未

Gel到醉醒神 好跑到

1001 同貓 69 洗樓.....................

傻閪 貓食觀塘陳彥行

琴日之前我未聽過 陳彥行
你貼完圖我都唔知邊個來 = =

個標題13心諗:呢兩隻已經夠下風，仲要俾馬po燈

@bogo 你隻心水12檔，點搞...
婆良果隻又一檔頂住

牙DON想叫雞都唔使咁呀

就係下風先唔驚得罪人

皆大歡喜都冇睇過= =？

@大醇威當
拿波黃潛同能哂路
仲過埋場西乙2.5B
....

今日馬會開唔開

有睇啊，關咩事

屌 有得賭成才未

知道陳彥行係邊個既話都有咁上下年紀

有份做架喎
咁都唔知..........

今朝去左叫雞未

勇敢皇者賀狗一檔，佢有本事就飛出去啤酒園

烽蛇今晚啲球點部署

仲有梁雪媚

今晚賭球滾大1M先啦

大個仔喇大醇威
洗樓唔洗人陪啦

支持我烽！

又邊位

加埋姚樂怡

後生仔 羨慕

下=.=
可能我唔記得
我只記得 咩林文龍趙學而 丸少長 鄧兆尊果d

暫時睇好多手足都同1，2共存亡
一人一萬買落去

我毒撚黎 有牙嫂心足
唔似貓....

行姐咪好似同鄧兆尊一pair㗎囉

呢個聽過... 咩獎門人有見過
其他唔能識

華堡，拖肥

咁撚矛盾嘅你
毒撚但又有牙嫂

所以用光左d運氣了

開

吓

火車手馬好似好撚強咁

未試過 金蛇帶隊ok?

呢個咪佘詩曼個咩七姐妹

牙當係咪假膠

1
1600(1) -CP 115-90
2
1400(1) 105-80
3
1200(1) 80-60
3
1400(1) 80-60
3
1600(1) 80-60
4
1200(2) 60-40
4
1400(2) 60-40
4
1800(1) 60-40
5
1400(1) 40-0

又野雞波

洗樓KOL梗係牙貓啦
我邊識

好明顯係啦

告狗會唔會哂冷

全部都

收聲

Ifc 岩岩落番黎

我youtube見到咋
皆大歡喜 咩黎架

我想念拿蛇...
想念你的笑 想念你的外套...

好正路
成才抽呢個檔 一定先行
反而銀亮要差追腳

D457 84分
好似有水位

乖勢歡心啦
我頓無理頭含撚放手換人果D先要注意下
有倍率一定要跟
臨場如果放頭有著數唔使諗

目前在澳門策騎的前香港見習生黎家駒，昨晨（5日）因病逝世，終年38歲。

屌，話識都假膠 cls架咩

又法國馬

阿七痴線佬

佢傻鳩嚟，fc咗

郭能同希斯握手寒暄，打好關係
郭能條垃圾幾時返鄉下

意大利馬先癲
買黎都on9

呢排點

呢隻都會包埋
1，2，6 confirmed

禮拜六日輸多一份糧

一係要埋巴斯，一係SODI

跟能左野雞球王我烽

咁睇唔開

睇左野球拳王........... 屌

阿根廷馬都係

阿根廷馬叻既代表係咪好跑得

尾場爭冠概念馬
1 2 6 7

D460 又係J定都得

係性氣凌雲....

買咩

又pp

美麗大師:

神舟寶駒打落去 有啊

法國馬講適應 適應得越快就越高

嘩 劉錫康ISG隻馬擺馬落希斯

好人好姐買南美馬
不如拎舊錢派我

赤火神龍

個能個都欺C==

大潘唔要 醉醒神
不過壓地後果場

好多大馬主埋去

狗會呢次都幾勁
叫到欺斯番

但無記得欺斯個陣比愛倫屌打

十三其實有啲尷尬
之前成日幫阿蔡啲馬主贏馬
但神仙又未退休
而家整多個名氣大

13無咩大馬主支持

好多都單頭

咁13何德何能同欺C比
騎轉練黎計，佢已經好多支持啦
成績都算好好 無咩好擔心下話

喜蓮

屌咩比蘭倫斯+2.5都豬 屌牙

1998-1999 大衛希斯 (46) 何良 (42)

大摩退埋 有邊個頂能到希斯

開頭以爲繽紛首飾榮智健呢啲會擺去13到

肥鬼

佢下季如果練到將悦贏到級際賽，加埋佢13年冠騎應該積落唔少支持

欄主圓underrated

又捉到......

有英超啦

烽煙love you

全力支持真。廣東話華人冠練 頂能住

最應該入戒睹LIST係佢

如果香港得返四，五班馬跑肥鬼先有機

幾十隻0分-60分
隻隻都十分係手

呢到都60WIN

欺斯點贏?

又借啲意召喚果幾個迷肥上水

收爐啦
雷狗停兩日

食lunch啦屌 係邊

下季希c頭馬有冇肥鬼1倍

想小注跟
其實個陣幾似 去馬狼死到仆街

有無可能

下年肥鬼無50win我切

我預備定把刀俾你

都切撚硬

鄉下仔同大哥呻窮呀

賭波之鬼

唔明點解唔騎以戰養戰多D

抽呢個檔 好撚難搞

D馬勁多分係手

好能多人迷肥 CLS

要比陳蛇啊
你睇六狗今次比幾多馬陳蛇

仲要D檔靚到

星期二啲波都出咗

大當家呢啲狗餅馬都騎得掂，真係想追

傳奇 最差囉， 1800真係難，同場仲起碼有兩隻搞佢
不過老老實實牛佬手馬好惡

火車幫笨輝 威哥馬尻騎

牛佬騎王熱硬

無啦啦變咗牛佬

牛佬真係隻隻有機，CLS
唔係新勝就近仗入位 ，分分鐘又成手去
頭場牛佬似有分啦已經

同撚哂路呢隻

「長友之星」的練馬師何良請求准許該駒在上述賽事中加配開縫眼罩出賽，受薪董事小組已批准其請求。

小組早前接獲紐西蘭賽馬會的書面證明，表示該駒在當地最後兩次出賽時曾佩戴類似配備。

仆街想學容癌

入定錢 馬會開

年幾前 同牙當Pro club
佢係到屌田雞得鋪牛力 死Un爛un
之後佢就叫左田雞做牛佬

田雞 力架 牛佬
仲有冇？

宮sir點睇 差72萬

打未啊屌
你咁撚好波成日睇唔起我

呀當今日咁活躍 係咪贏好多

真。。。。

大 _ _ 當我求下你

輸啊，屌你老木 (講大話皇天擊殺)
咪話黃潛苦主
琴日前日又比馬會撚啦
我老死牙貓牙金牙福 個個大勝

話難唔難話易唔易
四班入三次Q都好似唔夠

OK 88

大醇威贏得未呀 成日都供會

挽留我當

咪係
勝賢都比返個6倍P黎
大_ _ 真係頂唔能住 都落左幾場飛，次次無影

烽煙 -...

阿七呢排做乜成日搞拿蛇同埋烽B

我係佢地肚裡條蟲

早前我豢養的『新力必』因傷腳退役，我聽從大摩的意見，將該駒送到澳洲休養，練者指馬兒健康情況有起色，因此稍後會交由他訓練，並在澳洲出賽。

閘網

閃耀榮光轉返潘騎

返澳洲都要跑

今朝柯左

又可以咁架咩

咁撚樣都得

另類搶馬大法

又要開操啦

牙當一定衝出嚟 又屈我頓 馬場黑社會

原本係邊個

必 跑大賽未

閪手

所以而家要游番走拿蛇果邊

乜撚野排位出左都可以轉騎師

唔知轉播見唔見到

第 8 場 5 號馬 閃耀榮光 將改由騎師 潘頓 策騎。 (06/07 12:36)

feel到拿蛇就快屌撚死我

好羨慕 又唔見win神Ho屌撚死我

係咪未有得買就得？

洗撚屈咩
佢自己做埋出面

講到我逼佢搶馬咁

必蛇我地試下換妻？

吊你老木
尋日贏咁多都唔派

容癌報錯嘛

似容癌報錯
咪撚癲啦 又屈我頓

容天鵬解釋謂，他的馬房不慎將薛恩輸入為「閃耀榮光」的騎師，而事實上潘頓已獲聘策騎該駒
罰錢啦仆街

咁都唔應該轉人啦，對shin唔公平
一係就退出隻馬

否則我次次出馬用陳蛇果d先，見d對手唔強牙，咁先轉大師傅開飯啦喂

一定要罰啦，咁練者認左係佢mistake，有咩理據唔洗罰
直頭應該退出隻馬啦，對shin唔公平

清 你又閪手又牙拉fans 點同你玩

曳恩:@#$*$#*@

係咪當閪手係condom

係
連連歡樂轉人未

好彩跑第二 希斯獲法國打吡亞軍加盟
6/7/2020

希斯(右)今朝同郭能握手。

自從唔使隔離後，下季再次在港開倉嘅大衞希斯，已經經常蒲頭，早幾日先見佢出席香港國際馬匹拍賣會，尋日又見到佢入場，今朝仲落埋晨操，兼且同郭能握手，擺明下季要大展拳腳。事實上，尋日聽大摩講，佢啲頭馬「威闖」、「無心睡眠」去晒希斯馬房，真係大把子彈啦。

不過，跑完尋日法國打吡大賽，希斯又收到好消息啦，事關呢場G1嘅亞軍「登頂峰」(The Summit)已落實加盟佢馬房。呢匹3歲馬上仗法國二千堅尼跑第二後，已經由「洪荒駿駒」馬主陳國泰購入，並打算運嚟香港交畀希斯訓練，但若果尋日贏到法國打吡大賽，就唔會嚟香港，依家咁啱跑第二，贏唔到卻證明自己有能力，對希斯嚟講絕對係好消息，佢亦話雖然自己冇參與此駒今次買賣情況，但都好開心得到一匹極具潛力嘅馬匹加盟。

【R.I.P】黎家駒癌症復發病逝 終年39歲
6/7/2020

曾於香港做過見習生的黎家駒，日前不幸病逝。

現於澳門發展的華籍騎師黎家駒，日前驚聞噩耗，因癌病復發病逝，終年39歲。去季因癌病關係，黎家駒曾經停賽一段長時間接受治療，今季獲得澳門賽馬會發給半季牌照，一直保持上陣，可惜在3月21日賽事提供之尿樣本中，被驗出違禁物質，一直缺陣至今，本來他亦就此事須於5月29日出席研訊，最後報稱因病，因要留港接受治療無法參與，需要另定日期進行，豈料就此訣別。

黎家駒早於1999年獲香港賽馬會獲發見習生騎師牌，曾分別拜師黃偉烈及苗禮德門下，贏過四場頭馬，於02/03度馬季，因為紀律問題被吊銷牌照，其後分別轉赴澳洲及新西蘭策騎，至2009年曾回歸香港馬圈，退居幕後出任騎馬人。直至11/12馬季，黎家駒獲得澳門賽馬會重新發牌，重投騎師行列，而於澳門最後一場頭馬，正是在3月21日為練馬師梁國浩勝出「乾卦」。

澳門賽馬會方面，亦對黎家駒病逝，向其家人表示深慰問，並透露尊重其家人意願一切後事將會低調從簡。

囧巴冇跟到我越洋？

又屈人迷拉，cls

點解咁多個唔入係入左曳恩落電腦既

都係兩個字

你見我收曬皮就知我輸好撚多

同樣兩個字
copy and paste錯

分身confirmed

閃耀榮光咁難贏，用潘都唔幫得幾多

0仔必

我都冇跟到呀

越洋小注中第二場$2 4重only
第一晚都執小小
不過賭球針到跳海

我都想做啊當

等我un爆你

真，靠港共一萬止血

嘩...

贏OR無哂 VS 2-4

佢派3次我先埋到口

做bogo/ 貓好過啦，性福無邊
做我把撚咩， 又毒又窮

係唔公義，黑社會大哂

Gay

Bogo 人生贏家 跟唔到

係澳洲操好過係香港操啦

星期三nigga騎王回血？

咁大件事

邊個叫你賭波數角

睇下呢兩個星期bounce back 得唔得

唔好賭波啦

今日撐牙當
我閪比人咁逼害法
下年欺C會幫我閪反cup

沙穗以後見到我想賭球麻煩屌醒我

容天鵬解釋謂，他的馬房不慎將薛恩輸入為「閃耀榮光」的騎師，而事實上潘頓已獲聘策騎該駒

咁公道講啦，係仆街丫嘛
咁樣搞鳩人地隻馬，比假希望人
shin 好不容易嬴番馬，有番d信心，咁都要搶 cls
寫錯左比佢改已經仆街啦，咁撚容易的事，一年八十幾個賽日
你T.P yung 第一日練馬? 第一日報名?

如果呢個唔係shin，係sodihung，mudwater 果d
個個都出聲啦 打壓d 基層騎手
馬場黑社會牙而家? 填錯答案話改就改
根本應該要退出啦
話jm 黑社會搶馬? 呢d更甚啦。

佢老母啦，不如填番雨甜啦，填自己落去啦不慎
又唔見你不慎忘記報名?

一定要罰啦講真

屌又話行山 派左 $10K
冇嘅喂，又逼害牙?

見你而家日日唔係數角就入球大小

下次13出馬填返騎師:韋達

釘鳩佢牌

輸左晤少，唔賭球了

王志偉填錯人名咪又係照跑 on撚9 邊有得咁樣彈弓手

好老實講，應該要退出
又唔見佢唔見得報名???

Thats the point
迷潘迷容 果d cls，是非不分

原來精彩千里黎左

輝哥尋日啲馬應該有部分下星期日再打叠跑啦
填滿個報名表佢

多隻馬多個機會
贏唔到封住呂健威啲馬都好

場一班1600有咩馬跑

賀蛇騎豬王

幸福笑容

連續兩年見到幸福笑容田草煞科

友誼至好

禮拜日場場精綵係咪搏老命

幸福笑容既神奇之旅由佢揹陳蛇過終點開始

驚撚左賀狗

唔駛贏 封住幸福笑容唔俾佢出就得

喜蓮騏星 場場精綵跑都似

點解我仲未收到一萬

唔賭外仔 輸極控制到

我失撚左控

我又會輸到爆廠

咦唔係喎
上次幸福笑容跑完腳痛

我唔想佢跑

驚打柴

場場2班1400 喜蓮會唔會跑 多隻馬多隻機會

幸福笑容 垃圾馬黎
負責做電兔/封人就差唔多

屌你老母話我幸福笑容垃圾馬

咪係，又話行山快
我行山都沒-.-
乜都閪過人

今季初出有成十倍
個陣呢度話陳蛇贏得起碼3WIN係手

試晒閘 應該跑

早幾日是咪貓蛇叫我原諒賀狗

@玖寶 會員

上場唔撚垃圾？做撚左蛋 比佢害

行山未收+1

如果徒弟幫佢贏冠軍會唔會frd番

我都行山 係咪歧視窮人

你琴日勁中900k 孖寶

我幾鐘意佢架

好難贏冠軍 個個賽日俾人擊殺跑第二

呢個會員比高慶hack撚左帳號
上水留句閘網打開就消失

我同我囧真係 難兄難弟
閪又一齊閪，收錢都閪埋一份

真，好癲
單頭mabo 好大信心咁

姚本輝
一班1600 友誼至好
二班1400
三班1200 寶成智勝/團結力量
三班1400 總理/精準快車
三班1600 精彩有你
四班1200 極速奔馳
四班1200 胆大威猛
四班1400 金莊令
四班1400 雪茄之友
四班1800 海島材子/自然力量
五班1400 百寶袋

Insider點同

怒針又一齊

人地仲要快操 邊有得好似你咁嘆 日日去游水

輝哥show hand

又海島才子係咪想我死

友誼至好會再出喎
老死七點睇

睇我上面

記得琴日賭完wp 又又又第4
個頭真係痛到裂開... 心諗做乜鳩
印象中係咪同左路... 嗚嗚...

如果呢手馬

都幾難無3，4場
仲未計讓路

抖暑巧開心

成日覺得佢好撚慢腳
上1800應該啱
反正4班1800未必滿額，隊多隻入去報名都好

係 我all in 咁濟。。。。

總之要全面截擊呂健威柒頭皮

一班1600 喜蓮騏星
二班1400 場場精綵
三班1200 醒目勇駒
三班1400 美麗笑容 飛天劍 嘉應精彩
三班1600 嘜誰嘜誰
四班1200
四班1200
四班1400 夢幻戰士
四班1400 綫路勇駒
四班1800 榮惑
五班1400 鑽石達人

然後尾場再車多隻部能。。。

睇完你地既陣容
威哥完全冇得鬥。。。輸LU

再計埋煞科潘三隻同你玩嘢唔去

ghaiyyath傾向出戰國際錦標作為下一場目標

三班1400應該仲有綠尚飛馳
仲有做功夫試閘

約翰摩亞 (guess)
1班1600 玖寶
2班1400 信心保證 +
3班1200 醒臣 *
3班1400 美麗甜心 +
3班1600 威闖
4班1200 陽剛武士
4班1200 /
4班1400 無心睡眠
4班1400 /
4班1800 /
5班1400 一代莊主 *

健康美麗 老撾之光仲有優先出賽權

咁你熟啲

個閘認真麻麻

乜

佢最好輸

3班1400 無皇牌應該出唔到 你仲要3隻

威哥谷草煞科起碼2win

總之星期日哂冷㗎喇
食粥食飯睇呢舖

線路光輝實係睇到呆左

好日唔拎入面
無啦啦拎入面放個位比潘狗上

唔好原諒 買完騰龍狗 都知on9
即刻天生一對同新力寶
都係我頓最好

谷草煞科 5班1000

投胎注 鋒仔

照報姐 同埋擺明我個list無咩皇牌保護權個啲

叫咗你咪制㗎啦

報埋琴日隻寶寶啦

有咩都報啦，多隻馬多個機會

無極戰士點睇，睇操練點都會跑一場

正式宣佈我同金蛇聯軍同拿蛇你開戰

喂霍老你咪撚報財帥啊星期日，1400黎架
你報谷草1800啦 15/7
1400 實放唔出

@金

點睇星期3 巴斯
上兩場都輸形勢

屌佢老母 王志偉

原來仲有加州多寶
報埋佢算

都係買左隻姐

天生一對 後悔無極限大轟
真係GEL到仆街GE

星期三一條心封死婆良

唔參與88

主觀意願想威闖煞科1650

但無位了

要萬事欣死容乜易
而家隻馬好似唔快閘
一層層壓埋去插翼難飛

步履如飛復操 報埋佢

正仆街

SSNI-762 巨 乳 女 優 筧 純 日 常 穿 衣

覓 腸. . . . .

屌睇錯原來六月嚟

勁跑王跑埋4班1200 ok?

唔ok

屌你

唉

佢老母廢論跑第4個場我轟左p

一班1600 喜蓮騏星
二班1400 場場精綵
三班1200 醒目勇駒 加州多寶
三班1400 美麗笑容 飛天劍 嘉應精彩
三班1600 嘜誰嘜誰
四班1200 勁跑王
四班1200 好運寶寶
四班1400 夢幻戰士
四班1400 綫路勇駒
四班1800 榮惑
五班1400 鑽石達人

我都係
屌佢老味留到咁後 簡直ON9

明明好撚fit
唉唔撚想諗了

告東尼 4 win呀今日！

我都小注 屌 早知大轟

隻馬轉左黎真係長fit

屌佢老母廢輪 靠佢冷食死撚得啦

下季先

雷電收爐日見

Block 睇書 好撚煩

有機煞科？

【有片】連達文累人落樓骨折 只係停賽兩日
6/7/2020

連達文尋日喺日本令到兩位騎師落樓。(圖片：Getty Images)

連達文累人落樓片段：

尋日莫雷拉尾場騎「幸運快車」承認一項不小心策騎，結果要停賽一日，仲要罰款15萬元，睇見都肉赤。其實目前喺日本客串嘅澳洲好手連達文，亦一樣被罰停賽，但佢卻喺連累兩位騎師陣上落樓嘅情況下，都只係被罰停賽兩日……

事緣尋日福島競馬場第七場草地2000米賽事，連達文策騎次熱門Blaue Rosen上陣，轉彎諗住移出時阻到另一匹參戰馬Highland Villa，令到後駒鞍上人團野大成即時跌咗落嚟，然後另一匹參戰馬Or Printemps避唔切，騎師西村淳也亦落樓，最後團野大成發現骨盤骨折，傷勢都算幾嚴重。其實今次危險策騎令到兩位騎師落樓，連達文最終只係罰停賽兩日，可以話執返一身彩啦。

四班1200？
場1650照計都係全心全意

【蹄聲妙影】汽水機可樂售罄 曾遭騎師投訴
6/7/2020

夏天見到汽水機，猶如沙漠發現西瓜。(資料圖片)

呢輪熱到爆，唔係講馬，係講天氣，企喺街一陣都出汗，有部汽水機喺左近，個個都會爭住幫襯。沙田馬場一樣有汽水機，馬迷未必知，不過唔會擺喺公眾席，否則多多都唔夠撳，反而機坪會有一部，做到身水身汗嘅馬伕周時幫襯，依家有得用八達通仲方便，唔使袋大餅，有時練馬師見太陽乾蒸攝記，都會順手撳多幾罐，事關嗰部汽水機嘅擺放位置係攝記禁地。

另外，咪以為騎師要造磅，就唔會幫襯汽水機，其實平時都見佢哋走去撳，最受歡迎係咖啡同可樂，前者可提神兼利尿，亦係東星至愛，至於一樣含咖啡因嘅可樂，有研究指出運動後段飲用，或能對腦部帶來短暫額外刺激，令運動員更有精力衝刺，難怪當年巫斯義試過騎到攰，坐喺馬匹亮相圈角落，舔番幾啖可樂就可繼續上陣。好多年前嘅某朝晨課，有另一位馬房主帥，唔知係咪畀波士省完，定係口渴得滯，見個汽水機冇晒可樂，跟手打去烽火台直線扯晒火投訴，馬會當然冇責任變畀你，可見呢粒續命丹有幾搶手！

我10場買2-3-4想死
潘狗買佢就冇
唔買佢就殺曬

我跟撚左你隻騰龍狗
如果唔揀 應該會要夢幻人生

屌你條街 曬到變牛佬

全心全意開心好友同盟力量超級綠洲鼓浪威風鼓浪順風

牙DON黑化

once you go black

超級on9 1400

呢排真係黑左
等車成日曬 烈日當空

一早同金仔講 1400
追腳 一定要完成放棄前段

前面三個出啲馬壯觀到

烈日當空無用暖包己經進步左好多

呂健威星期日weak

你告仔本人？

副練
佢認過啦

Cls啦 室外點用 傻左牙

二班1200 鞍歌

勁跑王真係報

尋日當試閘

輝哥
十一場全正選

屌你
報名表唔見咗

悅驫 KO 寶成智勝

原來R2 冇野

威哥個陣廢到喊
谷草煞科ALL IN了

可能拎嚟跑煞科谷草算

無心睡眠威闖

Yes

輝哥手馬好撚尾機

美麗笑容試晒閘都唔出
俾飛天劍出

正解

點撚樣呀 乜撚野威闖1400呀 健康美麗 醒臣跑條毛呀???

陽明秋秋打埋王牌都R3

我唔想佢跑
下季先仲好

係咪痴咗線
旌暉跑1600？

叻廠全正選

一日定勝負啦

谷草出勁馬仲要睇埋檔

唔覺笨輝手馬好多w

係咪護航ja
反正都退

最少三場啦

是但啦 1600又唔係唔識跑 係呢個歲數窄啲 有得攝就攝啦

邊隻穩先

我都唔覺你智力正常

輝哥話跑到年尾喎

年年歡樂+14
曳恩下次未必騎到

點解

狗寶121磅呢舖出頭機會啦

66分 正常下次119磅

又換黑社會

我頓輕鬆

超2磅得唔得

好人好姐點會迷頓

呢場馬主協會錦標戲碼真係弱到

造過120
睇幕後好唔好人比佢超一磅

莫雷拉：

你咩2C

真
香港人唔支持何澤堯點似樣

悅馬馬馬殺寶成智勝

香港人只支持真香港人冠練支持既本地騎師

又見到博愛友威 好頭痛

原來廢周無騎過阿蔡啲馬

睇姿勢其實真係可以殺到
寶成智勝一場比一場贏得炆
未消化到評分增幅

蔡本身都唔多用華將

最後爆隻暖在你心

呂健威應該谷草剎科去盡，姚本輝拉唔開就危險

潘狗仲操緊精算齊同唔知會唔會放谷草尾場

藍色衫 精算齊同騎落去有呀

最衰非凡品味傷左

1200大把馬
大紅包 好好學習 勝利威龍

不可思議返去紐西蘭 聽日試閘

仲有勝利風範

原來潘呂上次谷草4w，依家有3隻都仲操緊
真係好興奮

非凡品味可以縮一千
可惜隻馬太多傷

樓上好多呂健威打手

威進駒R2

超級on9 1400真係超級on9

睇我就知迷威

用黎block百勝龍

威闖 無心睡眠

Cls馬po咁撚多副練

一鋪縱橫R1
就算補都係補佢先
肥鬼係咪間接造王

真
始終亞軍多D
如果落後2場去谷草煞科都係睇高威哥一線

威哥谷草主場 星期三分分鐘執到1/2場
笨輝星期日要去盡啦

其實想睇告東尼追到差一場

個個都話威哥煞科追2-3w
但笨輝煞科個陣一啲都唔差

又博愛友威 贏馬神器仲要5班 係唔係想逼死我呀肥鬼

純粹威哥谷草太撚勁姐
D馬贏到你唔信 有咩計

潘呂煞科暫時4隻
輝煌星 精算 勝利 高明駿將

一次半次係咁啫
笨輝谷草成績一向都唔差

高明又係好撚岩頓跑

高高

總之就哂佢冷啦

煞科日+一場決勝負果D情境
好撚刺激

英明勇將分分鐘搏埋

得益良多 100%既馬

張基18台直播時講明搏埋呢場退役

呂蛇冠練

支持

今次煞科三班1650肥鬼冇馬出

狗會造王造到
笨輝出足 威哥幾場後備

隻胆大無得輸
佢好彩 呢組屎到
金莊令果組勁到

2011 2013 2019都好精彩

問下賀狗做緊咩 落重飛

獸醫於賽後立即檢查「騰龍駒」，發現該駒會厭出現潰瘍。

@福

屌佢老母老苗
比佢害能死

真心做王

場好利運來真係熱血到，嗌撚到我

健康問題

轉彎湧上過一段仔。。。
入到直路無能左影 先話會厭潰瘍

雪茄又有拍賣馬入倉
連X眼光嗰個馬主都擺馬喺佢度
唔怪得季尾都咁進取

Agger 如果抽埋內檔應該又熱到仆街

下季又咪係護級

戲劇性

我摩 last day

話人造王你唔睇下人地點報名? ==

羅富全咁搏做咩

唔搏點有大馬主俾佢買貴PP水

陽明秋秋個王牌咁就浪費左
打落威進駒度咪掂哂

今日何妖仲挨義氣幫手操

你昨日角球都博命

五班1400你冇優先出賽權嘅話想出都好忟水

正叔收到一皮未

準備博命
今晚角球有好冇料？

買挪超 華堡大波 希爾對家 on9平 保平安

寶高發達啦 981

輝哥個陣好痴線，友誼至好 胆大 金莊令 應該都係3倍樓下馬，超級綠州寶城精準快車自然力量都係有強手但有得博，估訂坐3望4win
威哥得隻陽明好d，係睇依2晚谷點，估計2晚谷夾埋有3win
告仔飛天劍夢幻戰士應該2win 但其實都爭3場應該追唔到

馬會隨時跑完沙田煞科輝哥彈開威哥3win 然後谷草睇佢逐場逐場追刺激投注額，去到尾兩場精算齊同同好好學習應該賣到2倍樓下開跑

BUY能左睡超角大3X1

瑞超唔識買

金莊令點會3倍
有顯心聲

睡完收錢

有隻知道必勝係度冇可能兩倍啦

唔會出好好學習
第一選勝利風範

想轉行玩大波

勁飛翔嗰時都唔值1.9倍，到時候win飛就唔係買實力嘅倍率

玩大波一定要搵貓sir

@貓
打PRO未啊
今晚打機好嗎..

嗌角好撚辛苦

睇諾域治呢d仆街就知

我好似blacklisted咗牠

愛斯賓奴快d落去
又係主場落後0角

成個西甲blacklisted 啦

告狗琴日兩場第二
收左爐啦

On9尋晚5.5都冇 點賭

精算齊同比返上次d對手+好檔+仲追到輝哥，先20蚊樓下

愛斯要blacklist呀興旺蛇

挪超波杜
人類足球賭博史上最正氣球隊
長追

顯心星開跑20$
隻金莊令咪最多40$

佢應該又幾百手981
今日

聽講寶高有500k股981 9元買

1m 南區寶

【賽馬以外】仲係神仙？估吓蔡約翰入唔入到前五

講真，筆者點估得到今季有機會睇到練馬師龍虎榜隨時開出一條華倉Q。事實上，姚本輝、呂健威今季成績真係好到不得了，到底邊個贏？真係要鬥到最後一日，甚至最後一場，但由華倉包辦頭二名，應該係有今生，無來世。

今季華倉抬頭，反而有神仙之稱嘅蔡約翰，成績卻大幅回落，呢位11屆香港冠軍練馬師，嚟到禮拜五就係66歲，但其實馬會早喺舊年年初已經決定發牌畀呢位冠軍級人物，仲講明只要合符標準，就可以練到70歲先至退休，好似大摩一樣。

其實要練到70歲，只要喺練馬師榜排喺前五名，又或者喺獎金榜排前五名，是但符合一樣就得。最初大家都覺得蔡約翰肯定無問題，甚至符合晒兩樣都係easy job，點知睇睇今季，蔡約翰暫時有45場，只係排第六位，落後排第五嘅方嘉柏2W，究竟蔡約翰能否係最後三次賽事追上嚟，情況其實唔樂觀。首先因為方嘉柏近況唔錯，同埋蔡神仙的確弱勢，睇吓尋日「幸運快車」跑第三，就知啦。

叫咗咁多年神仙，好似見蔡約翰好似今年咁沉，究竟佢係要回氣，留返下季先有搏過，定係仲有咩原因令到今季成績倒退，睇嚟下季先有答案。

■山無陵

我唔係賭愛斯我玩奧沙個場 睇左半粒鐘垃圾波

以十三少呢位冠軍騎師，佢用人方面總有佢另類思維，強如潘頓佢就甚少重用，而且兩人合作並無頭馬見面，莫雷拉都只係好少少，攜手贏過5W，所以話要埋十三少碼頭，唔係你騎功超群就得。唔知係咪巴度合作愉快，間接帶挈埋鄉里賀銘年，不過至今就只係贏過「維港奔流」，成績只係中規中矩。

不過韋達鍾情法國貨，亦都頻頻有關照，正如周三晚合作三駒，當中「勇敢皇者」同「量化歡騰」，都係叫胡籌碼，畢竟後勁年要為新季鋪路，加上巴度重臨，呢個階段真係要爭取多啲信心票，韋達呢個大碼頭，梗係想分一杯羹，周三晚既然有餐士面響手，當然會擺明車馬。

賀狗埋13堆

寶高有大量藍籌收息
雖然有d 今年唔派

傻啦 巴度番黎肯定係巴度埋啦

賀狗呢d 垃圾 人人得而誅之

Btw...覓腸 皇馬琴晚又劇本

@烽煙 皇家十二馬

我明明解讀到個劇本。。。。
但走左去買角 輸10k

10k

西甲賭角大同送錢俾馬會冇分別

長買皇馬當收息 佩狗過左數

三日供一次

皇家12里贏緊冠軍

賀狗埋13堆？我係13見到賀狗騎紅粉果兩場仲唔屌7佢

爆菊迷周大元帥

拖舟係有料既

賓周馬拎隻手控波睇var都照計
緊係有料

人地既十二碼就唔睇var
佢就直吹

西甲要贏冠軍
最緊要三樣野

第一 銀紙
第二 銀紙
第三 都係銀紙

點同尊兄蛇比迷周，佢迷周到買周狗4場過關

唔駛買人

今晚咁撚多西波賭閪咩

牛津大角啦

英超 西甲 意甲都有西波

要 買球證

今晚踢球

戒球算

睡超無全角大就 9月再同大家見面

@bogo 可以射了

非凡品味 退役

咪戒啦

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
春花秋月 DAN CONTROL C267 約翰摩亞 蘇保羅 04/07/2020
精彩千里 GALA NIGHT C331 約翰摩亞 告東尼 04/07/2020
明月千山 MOON PEAKS C403 文家良 徐雨石 04/07/2020
辣臣 LARSON D199 約翰摩亞 羅富全 06/07/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
非凡品味 THIS IS CLASS B420 呂健威 06/07/2020
太陽多多 SOLAR BILLION C171 文家良 06/07/2020

角唔角得今日派一萬講戒球難聽到仆街

非凡品味

派一萬 賭波馬無哂影

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
春花秋月 DAN CONTROL C267 約翰摩亞 蘇保羅 04/07/2020
精彩千里 GALA NIGHT C331 約翰摩亞 告東尼 04/07/2020
明月千山 MOON PEAKS C403 文家良 徐雨石 04/07/2020
辣臣 LARSON D199 約翰摩亞 羅富全 06/07/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-

非凡品味 THIS IS CLASS B420 呂健威 06/07/2020
太陽多多 SOLAR BILLION C171 文家良 06/07/2020

哭能左

!?

抹緊眼淚

屌你老母
我13蚊放哂981

你贏幾十個 今晚乘勝追擊??

滾大個馬本 星期3作戰

戒先啦 呢啲閪波睇都眼冤

人地39元都未放
你13元放左 代表d乜

迷肥

好能難戒。。。
差個LEADER

胆大威猛 金莊令都係潘頓

食兩家茶禮

Bogo話賭馬賺過炒股啦

你地贏好能多

換得好

我屌你唔叫....好唔好意思...
達仔次次叫，我都幫你問埋有冇你位...
你唔叫埋我

太陽多多 救唔到馬了...

肥死你啦尋日馬仔

呢個事實黎既

900蚊孖寶你唔能講?

有冇得Join牙

派未

@單挑

田雞騎死非凡品味

小島怡情都可以退啦

個個波馬股三線發展 肥到褲都著唔落

戒球88

我應該係馬po 底層

聽住先

老千個馬主真係麻撚柒煩 係咁轉倉

喺肥文度跑咗幾場咋喎

記得佢啲拍賣馬係咁轉 又高伯新又咸成又肥文

你地不愧係職賭，我呢D做到隻狗咁完全跟唔上你地既話題

太陽多多...
連追三場一毫子都收唔番

佢呢隻應該啱牙me嘅

終於收到1萬止血

Same

係呢度jer win神Ho就得㗎啦

星期三搵唔到輸既理由

改名未條友

做乜撚 無心 威仔 又跑

美麗甜心3班谷1650呀?

各取跑谷 笑死

胆大開跑有冇15蚊

辣臣六狗
88

跑新鮮感既馬

呂健威捱到星期日個一擊就有得撼 冇就88

冇計

Hi

捱到啦 咁撚渣

去六狗不如退役運番澳門
on99

你好

比料啦仲你好

CLS 968又唔黎車了

隻馬盡啦

same

收工都未有一萬 食撚左夾棍

我都比狗巴撚
App就話到達 影都冇 連續兩架係咁on9

慘 今晚點推牛津聯

比左啦on9

企左25分鐘，終於黎架有位上了

盡仲要比六狗
不如運番澳門
做短途王

Buick話1¼m係佢最佳路程
冇得睇雅士谷放頭
國際錦標今年應該都好睇
老朋友Magical到時可以玩埋一份

BTW原來尋日炒還擊嗰匹係神氣公子
閹完真係穩定好多兩出兩捷

醒臣 曲臣

點追po

老撚都盲賭左大摩先

當夾錢比佢養老

奧步下季轉咩倉

下線好多一哩馬
唔敢講係1200馬黎

係 吹大咗
有兩w都偷笑

我達儲定成手下季同你硬撼啦

迷達都似

追故= =

講啦盲跟

你牌都打埋
四線必

KGVI都好睇，Magical又同女帝碰頭

華堡拖肥呀

屌你老母

金仔

做咩

得膽大穩啲
其他隻隻都有對手

完美結局

支持威哥冠練
笨輝僅敗比威哥

冇
純粹想屌你老母

個報名表，四馬房都失控過呢度

好

未試過大家都出力

開頭以為姚計好哂

比人殺下一場殺下又一場

垃圾到

每日迷欺

欺師瘦肉精 阿伯食左變精英

你係阿希？

本來預佢去衛冕達德素金盃嘅，畢竟成件事簡單啲
跑英皇錦標都得 不過真係要襯宜家體力充足
上年佢轉歲後跑哩半係冇1¼哩咁sharp
不過現時岳少咁多張大牌 點出都得

原來大摩已經無乜四班馬，蝕左俾其他馬房

岳伯仁依家成手好牌

我係阿詩牙

大摩算啦 我覺得佢上季走去同蔡撼失左預算

有兩日 唔似預期就冇啦

上季計佢自己會贏
今季用埋成班垃圾 屌

最後三次腎

用球仔追到爭7win

收到風 金仔 黎緊 會入馬場食飯
大家有緣可以撞下佢 才俊黎 斯斯文文

一萬唔用黎賭顯心星真係哂撚哂

點睇佢成日用楊

拉狗熱到仆街

大摩唔係打吡第四之後先用得多咩

去到星期日可能無咗

佢不嬲都成手好牌㗎喇
係少馬王級賽駒

唔知enable 凱旋門前仲會跑多幾多場 上年跑凱旋門果場好似已經攰攰哋 跑多左1場

Coral Eclipse係第一場，KGVI應該係第二場

未復出之前Lord grimthorpe講過話希望跑一至兩場就去隆尚

成手好牌同狗餅

上年係英皇錦標惡戰
約克郡橡樹彈開Magical唔算辛苦

所以今年應該唔跑約克果場定跟番上年條線落

向來都唔夠4班馬 佢自己預55win已經超額完成啦

你數錢超額認購添

上季都幾神奇 跑完上季第一個賽日喜勝駒+喜裝寶拉走之後得番50隻鬆啲 季尾竟然有得爭冠

狗餅做電兔

做電兔嗰隻暫時唔係狗餅，遲啲可能係

係咪蛇紋石 d fd

咪就係蛇紋石囉，唔使去澳洲

都係用返高sir上年原話
視乎跑完英皇錦標後狀態如何

上年凱旋門係Magical做電兔

其實以巴利多爾咁多資源
贏得兩次凱旋門真係少
仲要贏嘅兩次都稱唔上係嗰年最強馬
Dylan Thomas鐵馬 可惜冇機會喺隆尚擊倒Manduro
Found又係硬淨到爆 但係遇著Almanzor狂風掃落葉

Coolmore係咪贏過四次凱旋門？

而家d 電兔咁高水平既

Montjeu Hurricane Run Dylan Thomas Found

之後呢

手馬唔似啦 但感情飛咪支持下

大醇威你做乜嘢

得閒睇下方駿暉都幾勵志 起碼點都有人輸得慘過我地

方駿暉我想問下你地18馬膽係咪好耐冇中過W啊？

大摩贏目標馬 夠啦

因為佢要招呼嗰匹馬係Ghaiyyath

喂你好啊象ming同埋啊..啊..啊

咩料

駛唔駛賠埋條命你呀
原來成年無聽佢把聲

燈撚到好少中

今日賭兩場球先
烽煙

你真係唔識架喎

七月盃報名名單

笑撚死

喂 在下叫方駿暉呀唔好意思

買左球

lm

得益良多勁飛聖南區寶扎西德勒

大佬 你想我點呀

發覺星期三 有幾隻 贏硬

講下隻富高勝呀

pm

乜一皮野會有msg架咩

給水

我福度左馬未

軍力勁

準備睇腎

睇完腎了

留左1k重新起步

扎西

你贏在起跑線

最後3日 bounce back 狗會

想大賭
這2日靠球推一推

贏大錢了

角大三口
1.牛津
2.皇蘇
3.薩拉

返3返

in bogo i trust

In corner big we trust

我唔撚信又半0

焗跟

半1全2唔係無試過

西甲不了

西甲買角大九死一生wo

怕就唔好賭

怕就唔好賭好撚pr

無錯
輸到閪一樣可以反CUP

味分化 馬post手足
大家團結
敵人只有一個

一日未死
一日都可以反cup

聽日全部角細我就死

醒神呀

貓 又洗樓

今日唔關牙貓事啦
係牙DON想洗要人帶
上個POST1001知咩事

帶佢去觀塘陳彥行

屌 你真係識貨

會唔會下星期大部份練馬師收工，俾四個馬房自己跑晒佢

五個

何良

唔好搞笑啦= =

有冇咩反手料

我allin呢隻

今晚足智彩生死注

星期三贏完即收工

佢有一隻好大機會

第2 4場隨時黎緊3個賽日入面最大機會

跟 想跟你學叫雞 貓

今隻RUNNING MAN 超好睇

熱刺

佢9up

同你講咗呢隻啦

還生

利申未睇

差幾多場上岸

😎😎😎

1

想睇婆良收皮

睇左湯智傑未

星期日輝哥可以執幾多 w

柏寶

未
Youtube神奇演算法最近先推呢個channel比我睇
逐條逐條煲

幾正

@正叔 @牙當 @單殿 @藍海策略

我買半 奶左兩獲半0

是你.JPG

近年最精彩咪係將才喺火箭狗同彩星中間穿上黎

However, Gosden believes Enable could face a tricky task at ParisLongchamp in October should 1000 Guineas and Oaks winner Love be in opposition, with the six-year-old having to concede 7lb to her younger rival.

新女帝咁嘅磅同實力肯定大威脅過SOC

我有3隻對我肥極度失望
紅星 放馬過來 天地僑福
跑到一篤屎咁撚樣
個分低無可低
一D力都無

湯智傑中華寶寶
藝高人膽大

Looking towards the rest of the season, Gosden told At The Races: “The King George would be the plan. We were lucky the Eclipse was only one day late because of everything, so we’ll look towards the King George, then York (Yorkshire Oaks) and Paris. I don’t want to over-race her.

女帝只會跑多兩場就去凱旋門

講起近年最精彩
有無覺得13場喜蓮巨星同輝煌星都好好睇

好撚恐怖
我諗隻蛇咩岩定蛇咩石 屌佢老母隻打比冠軍 名都唔柒記得嗰隻做電兔 搞鳩既成事實啦

最好睇緊係將男一隻頂摸摸頭2隻

喜蓮巨星正啊，遮打盃果場
但跑完呢場隻馬好似用哂最後一道真氣咁

蛇紋石未必跟ghaiyyath去跑國際錦標

@正叔
你心中最精彩肥鬼top5係邊幾場?
如果唔計勁飛翔

羅理雅私怨撚 on99

屌佢老母 個名都柒撚過人 又撚難記
蛇紋石會不去凱旋門？我諗既成事實會去多次

淒涼佬真係要多謝炒飯
唔係佢帶多名利出八疊喜蓮巨星都贏唔到

隨心隨意去安田未

練馬師慈善賽

有陣時見到賀狗，舒服騎13 d馬西到痴左線，心入面諗緊屌你老母不如13自己落場騎好過

今年岳伯仁已經有日本，新女帝，Magical，可能仲有Santiago會跑凱旋門，佢跑唔跑都冇咩所謂

同埋艾柏賓已經講咗會係隆尚對多次女帝

如果依家再搞仲有邊個練馬師騎得到

Connections of Logician are keeping their fingers crossed last year’s St Leger hero will return to action later in the campaign

佢就嚟返出嚟喇

上年路線
話唔定會喺約克見到Love

嘩 女帝vs新女帝

要現身啦
最想佢跑BC Turf

he suffered a life-threatening infection during the winter

唔怪知得

岳伯仁個陣都係以新女帝為主架啦
唔知勳爵又去唔去呢

派隻蛇咩石去 至在搞下既成事實
我地藍營今年唔知有幾多隻馬跑
總冠軍明顯2100都唔到 唔會凱旋門

Lord North係閹馬唔可以跑Arc

蛇紋石或者學AVD唔會跑凱旋門，反正Coolmore大把狗餅可以做電兔

油王嗰三位天王都係留返係7-8F啦

賽程上覺得Love應該會跑約克郡橡樹
宜家決定返去跑愛爾蘭橡樹拎孖寶
但係今年英皇錦標同愛爾蘭橡樹相差一星期
以岳少手上嘅牌無謂推Love去雅士谷
咁就冇乜理由唔跑約克郡橡樹

愛爾蘭橡樹
約克郡橡樹
愛爾蘭冠軍錦標
凱旋門大賽
Love嘅路線應該係咁，除非想爭雌馬三冠

原來勳爵無JJ架

咁又係 古摩亞大把選擇

Earthlight成最後希望

係啊
執返條命算好彩
希望仲有高水平發揮，跑唔返都冇計

定係佢收起新女帝比細仔隻Fancy Blue贏橡樹，細仔開晒口話有興趣返愛爾蘭跑橡樹

EarthLight鬥Pinatubo實有一傷

橡樹都讓路？
有本事就同Love硬碰硬
Peaceful會唔會跑愛爾蘭橡樹覆桌？

鬥下就真係知
呂宋火山輸係練馬師身上 屌佢老母識唔識練架

又話唔反艾柏賓

細仔威完嘅，Coolmore係凱旋門又多個機會

諗起琴日許蛇既表現
拍爛手掌

唔反一日 琴日唔反
今日又反返

佢條友，澳國勳章隻狗餅輸到仆街佢就狂開鞭，Peaceful有得贏就唔知做乜

直路頭幾步 以為過得曬啦 下話

好想再睇次全練馬師慈善賽，肥鬼騎個隻可以孭幾多磅

應該打茅波唔打，唔應該打嗰場就打

可能大力鞭策Peaceful贏咗佢加埋要罰四五十日
嗰22日係佢完咗14日隔離後先正式開始

France Galop

馬PO龍虎榜(已計算5/7成績):
華可可 669
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 409.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 167.5
我愛金世正 140
小川ともみ 112.5
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 90.5
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
Scandalbb 19.5
最強藝人吳宗憲 17
eriksen 2.5
切柒 -8
寶高 -12.7
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
波利 -47.5
Suis -52.5
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
Waikuku -80
Win神Ho -83
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
覓腸 -119.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
梁家俊(無傳承) -131
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -192.6
陳曉明應教港隊 -196.5
超能量化歡騰龍駒 -224.5
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
冼毅力saint -293
人一世勿一世 -317.5
なつめみお -347
Greenwood綠木 -354.5
金仕芬 -360
睇書 -379.5
福逸 -389
奧書 -400.2
Priestgod -400.5
新力必 -483.5
晏菲路8號 -556.5
尊兄 -597
烽煙 -694.7

你望下喜蓮父系就知點解一沉不起

咩柒，幫我執好多OK?

烽煙-694.7
@淚色

你話依家再搞練馬師慈善賽有咩人參到賽

十三少禁住都贏呀，告東尼第二，跟住冇啦，D磅太重紮死曬D馬

丁仔依家都有操馬

肥鬼隻馬要孭幾多磅

武肺又爆過

收到可靠消息，7月16開始禁跑馬

人馬一齊食番個海膽炒飯先

狗會啱先開放返

好似有種被反Jer既感覺

有理共想心諗:dllm孭到150以上，肥鬼起碼要請佢食返餐法國菜

烽煙-800

我同烽煙Abs value 好接近

好搶口

【方力申愛駒投東】有麝自然香 威哥接最貴價拍賣貨！

今季威哥有幾勁，大家都有眼見，既有「金鎗六十」奪下四歲三冠王名銜，現時練者亦同輝哥爭奪冠軍寶座，所以剛舉行嘅7月香港國際馬匹拍賣會，馬主司徒建新以720萬購入嘅8號最貴拍賣馬，交由呂健威訓練絕對唔意外，睇吓呢匹I Am Invincible子嗣會唔會大放異采？至於下季重來香港開倉之希斯，亦獲得「蝦王」劉錫康支持，旗下16號拍賣馬將由其訓練。

另外「飛魚王子」方力申，同好友組成的七俠五義團體，以600萬元投得6號拍賣馬，方仔將首次成為馬主，而新貴將交由告東尼訓練。七俠五義團體中成員中，有唔少資深馬主，包括「將耀」馬主張舜清、「勁精神」（已退役）馬主朱年耀及「聰明波」（已退役）馬主蘇振雄等，佢哋三位過往有份嘅奔騰賽馬團體，更養過四項一級賽冠軍「將男」，方力申加入又睇吓黐唔黐到旺氣？

華蛇呢排好勇武...覺唔覺
一洗佢和理非既形象

登頂峰 希斯

你都係

郭志衍又養多隻

原來鄭又多兩隻新血

我咬撚死你

我頂撚死你

正數

整番舊口含鐵比華蛇

唔駛，跑埋三場退役去英國養老

冇華蛇 馬po 典算

有沙穗，海外名家，蛇紋石

如果打得成有排都無馬跑

到時可能全球都無了

快

華蛇真人英國參謀長

馬有冇gay

種馬屌閹馬？

其實係一人弓

屌 越睇越鍾意

有無人睇岩馬車

烽煙蛇5000k華堡

Entries For The Tattersalls Falmouth Stakes, Newmarket, Friday

Agincourt
Billesdon Brook
Magic Wand
Nazeef
One Master
Terebellum
Peaceful
So Wonderful
Under The Stars

剩返三鋪希望上到正

love u bogo

你-47.5，揀d熱門都夠上返正la

禮拜三冇心水
應該skip

勇敢皇者一檔其實幾吸引下，但係擺賀狗上去

你隻好友益呢

你條告狗3串1呢

下季開放新人之後揀晒d冷門馬算數

好友益

jer完未

腎着先機 水箭龜膽拖曈曨光彩 扎西德勒 勇敢皇者 馬主星輝 飛雲騅

上場跑得唔錯啦，冇得追都追番好多，輸都服。望下周狗

周狗放又放唔好，後追又未得，仲要d賠率成日偏熱

坐緊監。。。。衰咸濕

老老實實 如果1800 中間變奏
鳩猴 好大機會發夢
唔變奏還好

如果香港D騎師有麥理文一半既步速智慧就而經好睇好多

睡超啲角 屌你

香港好似蛇紋石咁放一定比競賽小組釘住黎打

左膠今日食屎 同皇家黑社會一樣

Mishriff暫定下場跑二級賽奧蘭奴錦標
近年好多法國打吡冠軍之後都跑呢場三歲賽事
New Bay同Almanzor贏咗
Brametot嗰年個場係完全冇得追 畀莫雅Eminent放贏

瑞超大波on9

斷華堡

屌你米高堅尼輸og

想戒球

跟左烽煙 熱刺

戒ed

Tonight gun..

LM

Thanks

卡迪斯啦今晚

今晚想賭喎

跟烽蛇定拿蛇好

咁賭
聽晚十一點後戒

冇開盤喎

聽日日職

牙肥

金世正會幫手架啦

到聽日未

聽日一係中到仆街 一係全輸
點搞

琴晚賭球又X
傻尻先賭

雷公鑿係等依舖啦 買了

Hero or zero
激

評磅員對老馬又幾鬆手

我頓 hero啦

腎上線數又標升 好撚正

真 果種緊張嘅感覺

好似閪拉停賽潘狗都係贏得1場

唔贏唔緊要 唔好無p

唔信成才都玩 仲玩乜鳩

潘手馬黎計 呢隻同告狗果種最大信心

好幾隻搵佢都想交
成才真係最大
勁駒 瞳矓想就想贏 唔贏下季都得
閃耀都想贏 但馬太弱

老苗用曳恩

No gun me la

閃耀隻馬唔識埋尾
上次其實都騎得好靚 都係贏唔到
仲要今場熱硬 買w唔會買佢

勁駒10檔唔知搞唔搞得掂

一試就棄用

屌，咁不了

搏雷公鑿好過

John Moore aims former Hong Kong Derby placegetter Sunny Speed at Melbourne Spring Carnival cups

牙必

戰死沙場

唔係有咩

閃耀榮光B-縮後啦on9
初出果兩場後追好好
冇啦啦今季係咁跟前

冇讓球盤

冇乜所謂啦 隻野都未得

英明勇將 呂健威 快操 沙田 全天候 30.2 24.1 (54.3) (何澤堯) 蟲草之星
真係搏盡

睇錯卡迪夫

卡迪夫當卡迪斯咁買

上次我都買WP 以為Gel得 點知。。。
呢個檔 B- 係縮後
我頓上季贏都係後上

下季啦

配合拉狗

落三班
我諗佢望天打掛抽個中內檔

勁

Sor，岩岩睇原來冇B-
9檔想贏，縮啦
初出沿途4疊輸比咩馬，贏D咩馬
擺明後上好啦

我諗佢講緊英明勇將

英明勇將

唔係拉狗騎都跟前
呢下on9

墨爾本盃嗰期好似成堆掛名G1

何妖又會幫13試當家猴王
唔通煞科場1200騎呢隻

見大摩練比個g1隻廢馬啦

潘頓 警告你
得益良多咪撚走去放頭

睇撚左蟲草之星 梳

上鋪放左 今鋪再放

大摩係歐洲搵緊馬落澳洲跑

搵Coolmore啦，大把歐洲狗餅

@Lloyd Williams

賭王唔係隻隻狗餅都要，好似hunting horn 隻垃圾最尾賣咗去卡塔爾

演奏家 constantinople 笑撚左

贏g1

Taj Mahal / Bondi beach / US army ranger 呢啲都差唔多

不過呢排玉龍都好似收Coolmore啲狗餅嚟用

norway

開心好友換潘擊殺
easy easy

仲有Barbardos

真？

屌你老母隔離team有條on9仔住個棟咩玉咩樓

聽日開始又wfh生涯

全日刨馬

屌你老母又贏

估吓啫

斷左膠 冇6k

牙炯金錢真係無限
早幾日話輸左成個月糧
琴晚又輸6K

"No doubt Australia is home for us, we'll return to Sydney at some stage," Purton said.

"I'm certainly reaching the twilight of my career, how long I keep riding for, I'm not sure, but I don't see myself riding when I'm 45.

"The opportunity to finish my career in Australia is certainly there, I always leave the door open, it's a possibility, but I'm not sure what I'll do right now."

阿般可否不要老

唔係輸6k
係贏小6k

琴日牛津半角大贏緊7k
跟手皇蘇輸番d
雲達又輸番d
埋單贏得4k 幾
好地地訓教咪好
買乜尻野雲達半角大
賤種球隊下半場先爆角

成才會唔會撚狗

你就好
日日屯公逼巴士

同意，訓教咪算
賭乜能閪維2

我日日96x

佐膠真係on9
又話正氣又話盛
屌星堡呢隊垃圾都追和
仲話讓球半

撚叔都話退休番愛爾蘭

香港咩都贏過
返澳洲跑大賽好過啦

港共$10000到手
點部署

我頓可否不要老 一生最愛既騎師

唔係講笑，佢地都識睇新聞，大環境咁樣佢地上左岸既都唔會留係香港咁耐。

咁撚爽

968

19角on99

屯公轉車站多撚人到
應該多人過紅隧

你又中？

同埋跑馬始終高風險運動
冇人知下一分鐘邊個係安國倫

真 香港真係剩底揾錢呢樣野
如果揾夠返鄉下過返安穩啲嘅生活仲好

你而家大賭
唔夠你賭1日

潘長期咁造磅法
健康唔好得去邊

‎[鴻圖明星星威] 七月八日跑馬地九場草地賽日討論區IV

冇重心都係縮注賭
仲有2萬幾要追

超多人

1001 插新力必

1001比金世正扎死

1001 聽日狂針